有時覺得小花都幾撚慘

球技計係最勁，份人唔高調同串，得多班疤狗花迷寸柒柒搞到咁多人抽水